馬卡報：美斯可能在明年1月與祖雲達斯談判，同C朗做隊友

西媒（馬卡報）消息：巴塞隊長美斯與球隊的合同中有很重要的一項，那就是球員明年1月可以與任何球隊談判。

美斯與巴塞的合同到期為2020年夏天，球員可選擇延長到2021年夏天，另外，最重要的是，美斯可以在2020年1月與任何球隊談判。

（馬卡報）表示，在合同中加入這項條款是想要看到時自己的身體狀態是否還能夠保持高水平，他希望到時根據情況再做決定。 而巴塞也意識到了這種情況，儘管美斯不急於續約。 但巴塞害怕到了明年1月，他們會面臨激烈的競爭。

如果梅西離開巴薩 ，那麼梅西會選擇哪隊加入，是否能盡快適應球員們的合作心理和狀態。

Dybala dislikes it

好能慘

標題又作故仔
成篇文都無關祖記事

祖撚有錢咩 你估1億就買到

嗰標題係樓主自己作

佢好似有得簡中止合約
但蛆要出得起份糧

雖然兩個都有返咁上下年紀
但好想睇 佢兩個同隊

真 佢地同隊應該係足球運動史上其中一件大事

原本得c朗一個就話可以帶起意甲
美斯去埋祖記 即係叫其他隊自己散band
等兩條友退休之後先大展拳腳

贏撚硬咩

本身冇C朗都贏撚硬

今年個格局未必啦

長期打多幾個 有需要就會見到

呢個真

老解出先定緊急法先定C朗同美C做隊友先

美斯走咗巴塞真係食屎算